[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

話説早前係8月果陣就紅土旅遊團滋擾民居問題而搞左個紅土遊行出黎

搞完之後果一排班垃圾旅遊團完全人影都冇隻 望唔到佢哋喺紅土一帶出沒 諗住以為紅土旅遊團滋擾民居問題自此得以解決
誰不知就係前幾日
班仆街又再次出沒

屌你老母 個遊行根本就完全冇阻嚇性
班仆街又再出嚟滋擾民居 我個人覺得有必要搞返次光復紅土行動 嚇到班仆街唔敢再黎
大家點睇？歡迎黎討論一下

推

大大力推你老母！！
雖然P牌

咁都有負皮？咩事？

推啊

件事就係星期日發生咋

班旅遊團完全當我哋香港人冇度

真呢排碼頭果到又多番旅遊巴泊
可唔可以趕盡殺絕班死蝗蟲
相信土瓜灣啲居民都會好歡迎

題外話見到間朱古力店同專做大陸單團餐間酒樓都執左，好心涼

紅磡土瓜灣不嬲就唔係旅遊區 唔知點解D死蝗蟲仲咁鍾意係咁湧過嚟 阻撚住條街

條路已經窄 仲要成堆蝗阻撚住哂

庇利街？唔算多嘞，又嘈又冇品銅包有唔少湧咗去黃埔。高聲浪芬貝大媽們再現。消費一百幾十响樹指手劃腳，簡直人型污染物！(如我亂up死全家)

真心仆街不過最仆街都係個垃圾政府 呢個問題其實都已經持續左有一段時間㗎啦 完全冇理過

黃埔就係紅磡隔離好正常嘅

天水圍都係

我有個idea

你可以講下

光復紅土，還我淨土！

趕佢哋返中國

希望最終真係可以成功光復到

上水根本係平行時空

啲支那狗好似烏蠅咁
Fing2嘢走開
又飛返黎

上水就冇辦法啦 咁近深圳果邊

上水人 辛苦晒喇

真係好撚煩 班支那狗 講嘢又大聲過人 又唔知自己會嘈到人

九龍城碼頭個巴士站重建

結果係空多d位比旅遊巴
變左d巴士站一站兩三號車用

你話搞紅土果d鴨仔團條友幾power
可以動用政府機構黎增車位

政府解決唔到呢個問題 就等我哋黎解決

厚面皮的大陸人

Dllm 就連行黃埔啲商場都係咁聽到人講普通話

其實唔係已經好清潔分區光復已經唔可行咩
根本唔推淋成個政制佢
呢頭光復完，果頭出番黎

專心搞罷工plz

楚

屌我今日吃晏都見到
一大班人霸L住條路

所以我個人覺得有必要搞翻次光復行動 嚇走班仆街

食＃

係就快 等唔切

不過而家最緊要係先要令更多人知道呢個問題...咁樣先會有下一步嘅行動

P牌仔推唔郁

push

兩樣野無衝突

支持光復

我地不如將啲私了藍絲既相做文宣，話有人講普通話就比人打，嚇9佢地唔好再落黎

我知有手足話要輸出革命，但黎得支那豬都唔荒敢反抗，倒不如嚇走佢地等佢地唔敢黎

Pish

汁左幾間

依家中午食飯過馬路都易左, 唔使比班蝗撞

要call 一call 黑警放tg 俾佢地食下